Проект Чистилище
Назначение:
	Приложение для учета сотрудников уволенных по неблагоприятным причинам в различных компаниях холдинга. Внесение, просмотр и редактирование данных.
	Проверка данных при приеме на работу нового сотрудника, возможно он уже работал в другой компании холдинга.
	
Реализация:
	Веб интерфейс на Python (Django) + БД MSSQL
	
при разворачивании проекта на джанго он создает в БД свои таблицы, остальную логику и соединение с системными реализуется самостоятельно
именно такое построение и приведено ниже.

Описание сущностей БД

- tbData - данные о уволенном сотруднике
- tbEmployee - таблица уволенных сотрудников
- tbHR - таблица сотрудников отдела Кадров
- tbSD - таблица сотрудников Службы Безопастности
- tbReasons - справочник причин увольнения сотрудников
- tbCompany - справочник компаний работающих с системой
- tbErrorLog - лог ошибок отработки триггеров и внутренних логических процессов